我淨係想你答我一句咋

我淨係想你答我一句 比我死心咋 點解 我想你同我一齊 你又話唔得 到我等你講句唔得 等你講完我就會心息 你又唔答我 咁你要我點做 我想挽救都已經做左 你唔接受都比最後一個回覆我啊

Sorry lol

Sp經驗交流團69 起底功能好好用
唔怪得人地唔理你啦

我明男人性急起上黎用下面諗野多過用腦 但係你係咪接受到有性無愛嘅肉體關係先？SP無責任完事後要比你攬住訓、無需要同你噓寒問暖，你自己心理上可以承受到幾多？更多既情況係對方可能沉，你自己條底線係邊、去邊到位你要斬纜？如果覺得自己玩唔起就唔好玩，尤其係個啲已經有女既仆街仔 你想搵一個固定SP定係ONS風火輪咁轉先？

原來係文員仔，怪不得冇女理你